[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2771)

喂 臭腳 屌你老母

Slow

入多球俾我補飛啦仆街

臭腳ng?

講左臭腳劣勢會狂刷

2.5b

無踢踢附加賽都半場爆我11.5s cls

飛機快入啦

三神快入

1－1

勁 即中

Goal!

反cup ok？

臭腳禁屌終於入啦!!!

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2771)

勁 即輸

大分收錢

Gogogoaklll

飛腳

岩岩買完就收錢

頂撚住

入左波啦

我

仆街腳cup得唔得

比多隻角呀

幫你叫頂住

百屌成材

爸打 屌老母有用不往你屌左咁耐

一早咁踢贏撚左啦
個教練躝啦

屌到尻到軟埋

0:1！

繼續屌到佢cup啦

頂撚住1-1完場啦 大分

呢場好賭

破左入球荒啦飛腳
但係人地own goal

飛腳goooooooooal

Cup 鳩硬

用隔離啦
1002 last

好彩skip俄超
圖拉1:0

快啦 韓仔

冇睇live 飛腳果球烏龍入？

兵工廠！！

Yes

屙個屎追和左